讀City Fin(QFRM), CFin 入黎比我屌一屌

咪發夢啦 唔好以為讀完就做到ibanker ，你份CV 過都過唔撚到screening， 想去in下都唔駛諗 （除非有人脈關係）
最top個班(first hon) 咪做到大細摩嘅某d analyst/HKMA/HKEX
勁d嘅fg 只不過做下大公司/銀行 嘅MT/ AML/KYC
廢d嘅fg 就只係做下big4 audit仔

真心嘅 grad前練好d英文 & interview skills 先好搵工

利申： 2016grad 真MT $2xk

想屌人姐
洗唔洗連開三個post咁緊火呀

想無知嘅freshman 認清事實 廢事佢地出去比人笑9

諗下都知邊有咁多ibanker比你做呀

大陸仔 cuhkbanters 幫手屌醒班city仔

推爆你班垃圾

sorry

算吧啦死老鬼 你做唔到係因為你讀嗰陣City未算好勁姐 依家城大香港頭三，亞洲頭八，世界頭五十 仲要商學部越嚟越出名，搵好工有幾難

工學院出黎做核廢料

又係你

你又岩

屌爆

天朝返工再屌爆你

識入一定入香港大學排名第一既NRE

就放工 陣間搭鐵再屌下你地

乜9黎？

?

好on9

樓豬點睇香港一大-恆大屌打你?